溝到何紅生幼女何超雄 人生可以奮鬥少40年

對住權貴鬥爭 條命都短40年

你真識食

邊撚個何紅生啊？

樓下個阿伯？

佢本人已大把錢 個人名下大把投資

仲以為你話溝到張超雄個女

後生要討好長輩 老左就睇住班後輩刷鞋爭家產

400年

蓋世寶吊老x

G

都唔係你話溝就溝到

邊撚度幼女呀

根本係何家巨獸

我情願奶小甜甜塊閪

咁似老左既catgirl, ken 有潛質食喎

真荒謬 好得自己那麼高
人哋要玩自己叫鴨玩都得啦

混血女

佢條血緣真係好唔同

點解上電視果幾個何家後代咁FIT
呢件咁肥腫

超盈都肥過閪